公司有幾多人仲係唔肯戴罩？

已經停左工幾日係俾同事執整齊個場去清潔，
但係公司個廢中自己仲咳緊都唔肯長期戴返個罩，
坐佢隔離真心想dklm, 完全冇意識去防疫

屌柒佢啦

我住座大廈有3個中招，d 同事勁驚我唔戴罩

其實自己果座中駛唔駛隔離

其人之道還治其人之身
對番住佢係咁咳咪得

佢唔要面,咪同佢玩一兩日爛仔交

咁都忍到, 底你中武肺啦

舉報是常識吧

公司冇叫自我隔離？

有個痴撚綠既同事 住青衣 返到office就除口罩

番工唔戴罩係對奴隸社會既控訴

公司一半廢老返到Office就除撚哂罩

on9, 輸既一定係你。佢本身就唔care, 肯定污糟過你。

既然係咁你又除口罩狂咳囉。

唔戴口罩唔比入公司

冇喎

你地全公司全部人戴晒罩佢梗係唔care

呢個廢老唔到有人係佢身邊狂咳佢點識驚

你玩唔玩咪硬食囉,職場係咁架啦

一大堆
全部外國人，正仆街

我公司都係